黃色經濟圈都不捉鬼，好嗎？

而家第一步係要擴大經濟圈
就算有鬼佢都係幫手擴大緊

黃色經濟圈最大嘅優勢就係唔犯法
隨時隨人隨地，長玩長有，真正be water
同落到場一樣，如果發現疑似鬼
首先手足會細心觀察，然後自行判斷
覺得唔對路就自己彈開
所以唔好當手足傻先得㗎嘛
比起街頭抗爭，有鬼你分分鐘要坐10碌
但係遇到偽黃店你最多都係益咗佢少少利潤

到成個經濟圈成熟起嚟之後
係人係鬼自動現形啦

不指責 不分化 不捉鬼

我唔係要泛民贏 我係要建制輸！

其實捉鬼係on9
有人扮黃
其實正正代表呢種方式改變緊成個經濟體系
扮黃個刻已經營造緊一種聲音
佢心入面點諗其實唔係最重要

我地應該思考我地期望嘅黃色經濟圈點樣發揮佢嘅功能
捉鬼可唔可以達成呢個目的

恃住黃色經濟圈搵手足笨我親就唔係好認同。
黃店應該都要有白店同黑店

恃住黃色經濟圈搵手足笨我就唔係好認同。
黃店應該都要有白店同黑店

push

推

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得

岩！！

其實就咁係間店到痴反對黑警，間間都痴，已經好大威力

Push

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

點解會係連登到叫人唔好捉鬼
成件事好唔合理...
樓主想全個連登都失業?